覺唔覺呢排多左車衝綠燈

近排見過幾次啲車係着綠公仔照行車

由其是深水埗，長沙灣呢啲地方

唔知係咪因為多左好多支那人司機

各位巴絲過馬路要小心

唔好見到綠燈就放低警惕

香港啲司機痴線㗎
無論任何情況我都會停一停睇咗冇車先過
佢撞到你最多咪坐幾年
甚至走咗返大陸捉唔番
自己分分鐘命都冇

香港人講開衝紅燈，樓主邊到人？

長沙灣真係間唔中就會遇到
衝燈個d仲要係大貨車
間唔中又有私家車逆線行駛
真係要專心睇路

原來車都叫衝紅燈

sorry 巴打 我罰抄10次

衝紅燈衝紅燈衝紅燈衝紅燈衝紅燈
衝紅燈衝紅燈衝紅燈衝紅燈衝紅燈

搵咗一搵新聞

原來早两日就有一單衝紅燈撞到人

飛咗2米

???